尋晚全下盤 今晚全上盤 莊家我屌你老味

駛唔駛假到咁呀

英格蘭開撚緊下盤

劇本話今日正氣日喎...
班賭仔比人左一把 右一把

等d人絕望 諗住買返下盤時 就開返上盤

死乞兒

踢成點關個莊咩事

告到steam破產就係貢獻哂俾馬會呀？